[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6114)

風紀好似唔開得，我連算

Slow

好

Lm

乜撚野中間人啊

中間蛇搞乜

你on9?

fast

比幾角都好阿大佬

大佬彪又贏

岩岩收工 上個po好似miss左好多花生
有冇精華版

。。。。。原來係我

山雞點都有一球！

中奸人

。。。。。

補多注客下隊先

1111111

你叫緊角開咩post 斷症廢氣

21 射2中 0入球

細波細角 垃圾波

角大皮爾修

自屌幾句算 快

見你話學識咗 仲以為會開

求連4角呀 大佬

中間sir好似從來無開過post

中3

中間入了。。。

中間入

第三球 No Goal

連下角啦

冇架啦 贏緊2粒

要狙擊了

殺曬大波大角

就係因為你條pk開post 無角大

羊緊2球咁搏命做咩呢

我都無叫，係你地叫

我只係問下刷角未

唔識開

冇角

咁雞連 4角啦 屌

中間蛇今次燒鬚

抵死既

講真呢

訓完地未

又話一齊lol

斷acl?

食咗幾多個角

絕殺未

幾時有開post教學班

得6c

咁搏命 好傻

3個

你教

瞓3分鐘地 屈到

又瞓地

真 所以你見我永遠唔搶 真係誤中左

基本啦

為左訓地咁搏命

加我 id: hide on bush

屌那星唔夠膽轟9.5s

條撚樣一出黎就訓

比多球未

你話係就係，瀨屎瀨屁抵輸

訓夠未

準備補7

訓到完場算啦

2.5都無

4分鐘4連c ok?

老鼠真係賤種隊黎

禁3點 以恥內容開主題

加埋我一齊打。
Id : hide in boobs

2-1啦

客嗱嗱聲入返粒呀

停撚左5分鐘 做乜鳩

訓地3分鐘，補2分鐘

以後blacklist 悉尼
屌你老母

補1 55秒吹雞

好大機會

又假封?

俾粒人入下啦

88888

好呀好呀 屌你

你呢埋係對波度？

咁撚多起腳一粒都無山雞

Id hide at boost

999999

4連角未

7!!!

狗會on9?

8c好波

2連

8.5易到

Yes sir

8888

比次3連角啦

8.5cashhhhhhhhh

夾中啊屌

再連 往死裡連

應該no goal了

你開番，我地過去

隊住鋼巴個屎忽係咁插就ok

刷c入波

連多次

口圭

收息

角球繼續！！！

100101010101pp1p101p1p2ojf

可唔可以神蹟開大

俾多四個角你地，好唔撚好？！

仆街10.5s會唔會爆

我搶1001

我得罪你啲咩

爆硬

黑占

兩注都有出

加油了

山雞10角到 下場支持山雞100$

分唔到山雞係真廢定收左錢

鋼巴屎忽性感多人call

俾埋10c啦唔該

屌 原來8隻炸 睇撚錯

差一隻

山雞連多兩c入返個面子球啦

支持下 俾下氣氛

上阿 角球

客ng仲有4.30

入波啊快d

食左咁多隻 連多兩隻比番1格我啦

2-1做埋啦

8c叫10c 下次1c叫10

7.5 b 2.45 cashed

幫你叫

你做雞啦

比多3c

6min

補6

補到入啦

補六

6分鐘3角 唔過份

2.5b

補6 比2c pls

劇本唔該

+6 連時間都食

封封封，封你老母

小妹潔身自愛

狗會又唔俾人補飛

畀多5c

fs巴買左大？

真

我四季巴話 8角到尾

刷下角啦，做埋俾4季啦唉

求連CCCCCCCCC!!!!

應該客3rdgoal

-3333333

山雞入啊

補咁耐做乜我個no goal

刷佢老母

唉你話係咪係囉

快入

。

10.5s 9.5s

老鼠頂撚住

6分鐘3角都唔過分 咁一粒鐘咪要刷30角

山雞比3c goalgoalgoal

早知唔補大波

唔信？ 我好準

還我血汗錢

山雞上阿 -2c

角又無，波又唔入
做燒雞啦

喂升我做admin未

一早知道8c完場

一陣你就唔後悔

-3c

2:1！！！！！！！！！

2:1

唉屌你老母真係21

2:1！！！！！

乃木坂蛇買左咩

點撚解巴巴一入就入到兩球 咁撚尻

山雞

屌你老母死老鼠

愈多人叫角 就愈無角

FT

2:1 追和埋好嗎

有啊！。。。我了！

可以完場了 thanks

2-1

山雞叻仔

21

終於開大

仆街
個-1

大波黨全面進場

有撚用，下盤依家先入

好彩開波連c等足水無買到角大，唔係應該all in左輸到仆街

劇本

2:1個龍

中了

屌

起死回生

殺no goal 屌你老母

我屌咁樣爆細波

還我admin位

no goal針

唉

屌 我要c呀

咁都入

主win +2.5b + 客3

又...

又中

22快

屌你終於中一注

波膽真容易

有運 咁都殺no goal買咩輸咩

Fs巴

請立即完場

個龍假到飛天

唔差在22啦

屌你老母補撚完未啊

立即完場

奇蹟3c

老鼠出名控角

咁又唔好

刷c未

2:3啦

2.5

俾埋你

是但射埋去就入
點解要93分先咁做

2分鐘最後機會

2：4啦

仲有2角!!!

乜撚嘢冇入球

入多球你咪又係輸

入多球把撚咩屌你老母

頭先係咪有人無入球推3口

2:2囉夠薑

我四季再講多次 肯定八角完場

垃圾龍

唉哭

打和啦super ar

求3c

無入球嗰件p牌仔去左邊？

無

你又真係準嘅

31未呀仆街

係 佢計左7倍

係 新會員出水

最後2:3完場

貪心入左1千無入球

有冇人統計過90+澳職買ng
係咪100%

死撚左啦

#幾 想睇返

正傻西多多錢都唔夠輸咁賭法

-$1000~>$700

早已內定

一場豬5000戒賭算

嬲撚到

夠膽2:2

再見了

10.5s cash
8.5 crash

8角完場 準呀

澳假果然係澳假
唔會令人失望

終於夾中

（今日）

嚇撚死

我覺得似2:2

中眉

完了吧 如無意外

差D 2:2

又jer

屌你老母完場未啊

下盤又咪死，屌你老母山雞

嚇鬼咩

on9山雞停角5分鐘

抵你輸

豬撚到頭痛

crash wo

澳假既野 85分鐘打黎先黎料

2-1 8c FT

屌你老母呢場啲球證死全家啦仆街
97分鐘啦屌你老母仲未吹雞

有冇咁撚邪dllm

貪高水即出事，飯錢allin左5k

屌你咁樣爆我入球

比山雞撚

10.5s 一注

山雞臨尾中眉

球證allin 左主洗咩驚

牙ball ho ball

好彩中柱

咁就-300

差一角都唔刷埋佢屌你老母啲做雞既真係冇撚用

2連c 嚇死

班垃圾10幾腳都尻射，有撚用咩

我直接主W 真係驚呀大佬

好彩頭先嗰球中眉 如果唔係真係冚家剷

90分鐘山雞ng落飛落到好似預知入梗咁

好地地買老鼠 手多買埋角大

8c完？

2-1 8ft

係

唉 屌你老鼠 入咩撚失咩撚

好彩補

7.5b goallllll 有200起機

有半屍都好啦

我了

點解下體會贏極都差唔多場場讓半一咁少

哇

No goal同路慘死

職乞全面進場

9.5b屍都無

原來係你

90分鐘見到你補客ng諗住跟，馬會係咁轉賠率買唔到

屌你老母最尾又爆

指撚住佢黎笑啦

頹撚到

未曾試過有得抽F S爸，
有得抽下都開心

老友。。。。

早

又係你

搞咩玩呢種夾法

多謝你救我7.5b

個10.5大落飛嚇鬼啊

又大又細

晚安

以後唔賭澳職無入球 十場十場都爆

你個報假仆街仔

駛唔駛叫爸呀。。。

琴晚到而家連針5口

抖抖先 你地加油

撚有報過假，
咪9屈我

你買左你個名

無叫埋契爺算係咁

巴撚

改名啦 閪黑

9.5b 山雞fg

見親你都輸

慘

同哂路

同你一樣

黑西住你啊

山雞係咁中眉

認錯人sorly

仲有8000今晚先抽

4:00買乜

中間唔見咗幾注

洗唔洗瀨埋袋底？

收到

佢肯我都制

內定小弟可以嗎

已經好西黑，仲要俾人屈，入到黎又無得乞 。波Po已死

留定名先得唔得

係，又係我差一隻角

絕望地黑

。。。。。。

今晚拜仁半場345

中我啦希望 又豬

388

屌就係佢又話乞錢唔係為錢 轉個頭又lm

中下盤b同藍若飛 算

無我份？

山雞落後唔刷角

補返個本 20萬買左山雞

留定名

琴晚4場都係差一隻，輸咗3000，今日又係差一隻

爸爸唔好唔要我

召喚會員四季境遷

你旺我 派你2000先
Tg 仲有6000今晚抽

你快啲氹返人

我都好旺

下 我都旺你架

輸咗成份bonus
戒了

落底回後 閪隊

1點場波榜尾都可以讓人

你邊撚個啊

Luck 羊羊

你個仆街仔唔要都把就

尋日仲以為有得玩下。。。
見佢二比零搜購埋個電話。繼續打牌
2分鐘後攞返出嚟屌你老母1:0

係咁炸係咁炸。。。。

去到今晚抽之前會唔會已經派晒

恭喜羊巴

好旺既人

乞唔為錢為咩p牌仔特別多事實

我個admin位呢

笑左

今朝明goal輸到e家 cls

屌你老尾山雞害人不淺 最後幾廿秒爆我高水no goal

7到

為興趣

我都好旺你嫁FS 巴
出力幫你嗌有圖為證呀

有咩咁7係就乞廿萬啦2000

唔好咁啦 又叫爸又咁樣。。。

幫藍乜乜lm

咁早起身打牌
我仲瞓緊

好肉酸啊喂 職乞都唔好咁啦

笑死 乞唔到7撚埋就話2000唔乞

我得唔得

出糧比我未

藍乜乜死撚左？
唔LM嘅？

佢癲過火影

Cls

老友

有冇手足過一千比我追數開飯

無撚辦法，老婆唔科金。
唯有乞下
乞到就有得玩下。

幾撚淒涼都有啊

澳職又輸一千，有無人派

匯豐銀行：652-255761-001
FPS ID：3261476

你吠幾聲黎聽我派2000比你呀

笑撚死
成班鞋底都奶埋

不蛇都上水

我同fs巴講左同一樣嘅野係咪我都可以乞

做乜嗌我

你有接班人

起碼我唔撚係P牌先啦

我吠！

你係我前後，點解會輸晒

我買左no goal 幾分鐘後即入 都好旺下

岩岩輸完錢 仲要臨收工個時見到屋企要封樓。。頹撚到

係唔係第八代鋼影？

我依家淨係留名算
改善中

因為我地都好黑

知你住邊了

你唔係牛黎架咩

為左2000 又有圖有盛 就黎要叫埋人地做老豆

高水8.5b 差1c屌
以為可以追返哂9.5 10.5

但你肉酸過個P牌

我要乞？！你係好汪既人啊嘛
你吠埋人地都唔撚show你啊傻狗

賭錢係咪真係會令人越賭越癲

果然係本多終勝
我服你

係唔係則魚沖英皇道

知你係外國威威啦

可以去玩酒店輕鬆下

唉你仆街了

綱手

好汪嘅人

我有乞咩傻西狗黎講你都幾有骨氣 針到傻撚撚左

銀行得返$5.17

係鋼忽 鋼巴屎忽

汪汪汪 我唔撚要你派
你而加同我捐左去612 $2000
唔捐正七頭

返1日工都無2k

7.5S
8.5B
9.5B
10.5B
四注輸晒個機會率係幾咁低。。

牛都扮到狗吠你有無見過 2k睇一次

重要比人屈我乞

g蛇下次可唔可出返響爐度 未放工追唔到po

屎姐想約你食飯

大哥

feel到你想押韻

啲錢我話你話事呀傻西？

鋼巴個屎忽換

繼續啦馬會1點先有波

到人哋真係派，高尚嘅道德撚咪一撚樣留名。

一日唔升我做admin個爐一日都係廢嘅

幾時出水

FS巴

好撚7啊 屌你老母
玩唔起唔好串人啦

上盤b：乜能野金岡

......又係你講嘅

匯豐銀行：652-255761-001
FPS ID：3261476

你係乞

個list 9連中就放你入去

笑撚死人

輸撚到要吟詩

型到 fs

咁你就咪撚咁巴閉叫人汪啦
傻閪扮撚晒大頭

照殺！

手震？唔知你up乜

九連豬ok?

又話吠幾聲就派
派唔起躝啦柒頭

。。。。

SG你老木

職乞同cd-rom有罪咩？
都係想抽下錢姐
10 1 1000 派我算
只限職乞 CD-ROM留名

屌你老木又做臭我個朵

留名同叫人老豆加cap晒圖乞兩回事喎

話之你輸到呻吟

羊巴收錢

點撚解可以7到咁
仲衰撚過牛油果

其實哩到有人有個花名叫612

你係咪搞錯左d咩 俾佢祝福完你下次先

個條友要借錢 柒好撚多

職乞係度

人地就話留名 而家個班衰撚過大陸個班扯你對腳唔比走個啲賤種

中伏了

你中 快派佢

真係笑到仆街

你走左之後就同左佢地和好

從來沒我份

屌你老母
睇錯

多謝Fs巴
大家唔好爭今晚我推完又派

巨注中左 派$500

諗起鋼巴黑錢被屌事件

中你 要俾咩你？

馬會呢排贏好多
呢度啲人針到癲晒

包括我

Lm了

成撚日係度吹波派錢 又要威又要帶頭盔

牛油果衰啲 波po講衰我只服牛油果

7左 咪bin

洗唔洗咁

出水推

馬會邊日唔贏

好呀

玩下姐
你唔係唔bin啦

完左場仲嘈緊

我盲撐g了

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

又搞乜

米芝連揀1間

愈亂愈好

搞你

在座各位 都係垃圾

Lm中咪中 唔中咪唔中 做咁多野把撚

先有河床12m
後有牛油果
再整多個

無波賭唔嘈交有咩做？

靠你啦 上代風紀消失晒
我聽聞你呢兩日fatfat先睇下

咪又係乞
只不過我試吓出力啲咁乞。

叫我？

屌你老木

精彩有條友話吠幾聲就派2000
點知又唔派

訓醒？？

中你 快屌我

有冇人要po戶口

好過報假

假派新藉口： 我撚你班傻仔咋

我改完名你尋日即撿百幾個夠唔夠旺

幾時派比me

依加叫你吠咩 個個都吠我咪個個派？

心水

建議改返

報假

屌 波po冇曬秩序 風紀呢

山雞2:2

例牌：冇講幾時派 冇講派既單位

笑4 快追

夠厚面皮 留tg 派你500
仲有$5500今既派

36440852

屌你老母吠幾聲又派。。。
我咁撚真誠地乞，
參加抽獎嘅機會都冇呀
公平咩

就叫 SG我型燈

咁你知唔知自己講緊乜
7左 認完咪算

冇左好耐

cls

賭波youtuber x KOL?

旺啊 留tg 派你$1000
仲有$4500

完場仲上黎做乜

風紀都亂埋一份

好燈 e條友

我要做admin牙

我考慮緊

不過戶口仲有30蚊
買埋聽晚六合彩
唔中就po戶口戒賭算

你

波post學咩人講公平

你好似係要我吠喎！
汪汪汪
派612啊唔該

派埋我ok?

照舊鬥快7仔 派我

你老母臭閪

派你老母臭閪

應該會派晒了

會唔會到今晚未抽已經派哂

鬥快？

得返4500$
究竟頂唔頂到今晚

會啦

唔好咁惡

嘩，原來係你令我輸5000

好波

你比你payme我我理得你係咪派612 乖狗

咁似杜咩

扮牛叫有冇錢乞

派你老母臭閪
你邊撚個

我寧願派晒食花生

我冇食晚餐你尋日即撿百幾個夠唔夠旺 汪汪

記得之前有條友去7仔捐錢 捐慢左定點 但最後fs巴都照派

做左幾十年人仲覺得呢個世界係公平？
你仲天真過天真嬌呀

當冬夜漸暖
我汪撚左啦
派2000未？

係咪愈亂愈好

出力乞有回報！
今晚中到捐返啲去612
DLLMCH!

咪嘈啦 貼戶口貼車貼卡貼錶未

比牛屌先得

樽鹽何價

我地呢啲抽獎達人懷疑冇機會了

個個都乞 我又乞

繼續食花生

抽中巨獎的 請派我100 感謝

下？咁公道

有無邊位手足要？

派你算 有無馬會ac

fs 你機關槍式派 咩事

拍片一個響頭500

唉 過左氣無機會了

中左雷加fg

大陸仔先咁做

SG

聽講留payme有人派 係唔係堅

比山雞撚到一肚火 上黎追po 即刻笑返

果然真係freestyle咁派錢

中間汪得好 條撚樣傻鳩黎 tg $1000
仲有$3000真係今晚抽

執左

一齊乞

波po規矩 你新嚟？

新規矩 馬會acc + payme

係 而家機關槍式派 有派錯無放過

咁香港仔應該點做？

有錢人係咁，我爸話的，想花就花

你乞唔到㗎喇 慳返啖氣

貼樓

六邊形戰士 巴有無爐
睇你出幾場賽前角水好準

佢富貴唔乞
留返今晚抽

So tg 派你1000

佢成日中既啦 只係fs派到咁...型

嘩 多謝fs巴

燈黎

無資格

貼老婆仔女

今晚都唔知有冇機會抽

幫你推咗

講咁多咪又係大字汪

廢是畀人當狗

我全數612

希望派淨有100蚊 可以抽下

中間蛇派100比小弟開飯ok?

你要唔要$1000 唔要我留返
要就留tg

露lin Sir個谷係VIP先入得

中間蛇

有個啊奴撚send 左d 核突川俾我

Block左條傻閪算
弱智仲學人賭波

驚你老花睇唔清楚

仲想點

嗰三千蚊頂唔住了

留馬會ac 一陣加你

波po大把iq<30
包括我

中間佬型到 支持

無記錯 森多角大,, 李城角大, 老鼠角細

派中我未

支持中間蛇

咁你派未啊？傻閪？

我幫你，全數612

講笑
Gchi

fs保就業派錢中

大佬

點解冇cdrom 出黎up下

我係到

未到抽獎時間

好多啦

觀望緊 應該未知落唔落場好

咩事

琴日多D

改名算 風水唔好

等抽3000算

好啊 win more

已經落咗好耐

cdrom都知訂
fs講明唔派cdrom 佢地連口水都慳返

琴晚fs話今晚先派ma cdrom邊有咁早入黎

我等梗留名

fs巴一句唔派cdrom已經收左9成人皮

比admin我包你轉運

派左味？想打個靚尖

60抽1 變10抽1

79x0.9

頭先發生咩事

你個名幾好聽
派埋你$1000 tg

世界大戰

1000我地對分

澳職開波前有一堆喺度出聲刷印象啦

而家係派緊雷加筆錢仲係？

我老屎窟冇份？

呢個post睇得好開心

牛油果潛水？

藍若飛飛中巨獎

飛哥又勁中

你邊位

1變4 4變12 來到這晚已經無哂

我個名都係

你老豆

藍xx中了

岩岩又針哂

平時唔見個D 全部上曬水

咁撚癲
多謝你

多謝你退出 多一個機會了（你已中）

痴撚線

屌哂你哋老母

流程
fs贏 》波po亂舞〉見人就派》完

飛又中 假波

肉酸到

內定

戒賭乞錢好過啦

唉 佢個名風水好

錯過左

黑單仲未甩p

又中 暈撚到

突然咁多人

呢個咁似我之前個tg名既

咁me個名？

你個tg係咪真係呢個

有錢乞

你都上水

（平時唔見個D)<~唔講仲以為你做左呢個po既大佬添

冇波賭都推成個po

抹黑宇宙了

風紀加油

不好聽

下 我個名唔好聽咩

多謝FS巴！

。我皮厚但係我乞到。你哋吹啊？
（講笑，上泥玩下都係開心下。。。）

祝各位波post弟兄姊妹長勝長有！
牛年贏到開巷

有幾何見我抽中

其實咪又係果幾個邊d新黎 熟d都知

新幣少

你個名幾好聽
派埋你 我既精
觀塘地鐵站A出口

收到風話派錢即刻上黎熱鬧下

老友 想add佢入谷

屌你牙 又係你

下咁都有我諗住搞下笑

職乞界第一把交椅長井仲未上水

屌你老木 藍若飛都中

下次搵個風水佬問下連登改咩名算

今期的確係火影上晒位

一按即 PayMe！

中間人授權代拎，多謝

你仲未返黎 我緊係仲未甩P

上咗啦
日文字嗰個

立即到

今晚要抽分分鐘追唔切

你不了

啲老4中晒又得我輸

呆能左。。。

原來block左

點算 暈撚到

不是

當年一個月乞得仲多過我月薪

未到今晚已經派曬

我d老死 差你未乞中 其他中曬

搶個1001算

Who are you

求求長井唔好上水 唔係其他人199%唔中

咁耐冇上黎個個都唔撚識嘅

無波賭都推咗成廿頁

有幾何見你留得快個名又唔好聽

係無人識你

有咩得罪你啊 Ching

好撚暈

屌你老母

我老春袋黎 no CD Ron

點撚樣呀希哥

精彩過睇波

@藍若飛 Sg上水未？

建議追po睇返佢點中

又有藍乜飛

我個名咁撚好聽都係只係值$500
大家都係三個字

牛油果快啲上水 有錢派

你d老4 全部勁中

飲定蛇酒補身

不如投票選風紀算

多謝fs巴

成日中佢

佢哋贏到開巷 唔認得我哋啦

hello bb

快！

我屌你啦你個名好聽就1000

Fs見人個名好聽啲就派 笑死我

唔分50俾我唔公道

唔追了 有幾皮厚都見過

星期六500推到琴晚12000 今朝1場+老鼠變到得返5000

想狙擊了

痴撚線個個中晒

改名認唔到

講開觀塘 有間食蛇好撚正

內定你算

fs巴抽咁耐都未試過抽中
Btw以前fs巴啲fg ng幾準

正數想點

Van 仔站隔離

Sh

而家唔興追擊長乞長有果條友

條蛇幾長 派埋你啦 黑單 tg
最後1000真係今晚派

有冇人一齊狙擊藍xx 成日中

佢就係面皮厚所以中

-緊50k

走到就走啦
唔好好似我咁輸埋份bonus

反飛黨

厚面皮就得嫁啦 即刻改名freestyle 2.0

成年幾仲係長井係職乞榜榜首？

yeah 仲有1k

同路 狙擊佢算

唔敢食蛇 奇幻潮有陰影
話條友好鐘意食蛇 最後比蛇咬死

Same 300>3300>0

算 同佢和好左 唔狙擊住

嘩屌 黑單個個真係笑左出聲

唉唔好話我唔益手腳 上盤b mg tg me分一人100

買左幾多場上12000？

就快1001了

又冇我份？

可以開盤賭 今晚仲有冇1000抽

藍xx 最佳新人獎

渣架

我呢

下？問你拎50無我份？扑你算

你個仆街唔食蛇又用蛇酒找fs巴一千

下次乞中讓比你

兄弟不反了 今晚中我分返比你

癲撚到

我會分一部分去612

哇搞咩冇波都推咗咁多版

黑單一上水就中心啖

無我？ dllm

用戶不存在

唔係嘈交就派錢

收到了 感謝fs巴

冇你嘅事派晒喇

1001

我新年再派 20000

阿古路唔見左？

長期cdrom路過
唔lm都睇得好開心

我係新人邊有資格收

我都覺
起碼好似唔會次次我同你同路買角。。。

你個西黑撚埋我。

講定新年快樂了

死撚左好耐啦

岩岩bug左

大家準備定諗啲有創意嘅嘢

牛年快樂

我

波po大哥

Sorry囉

下次扮貓叫有無

點樣可以諗啲好聽既名？

咪撚lm 好煩 我要派自然會派

儲儲埋埋啲爛gag終於有用

支持

fs巴鍾意咩名？改定先

恭喜發財！

改定名了

比幾個黎

零格瘋

sor

山雞變鳳凰

你露條長蛇都得

我一定會改返個好聽嘅名

呢兩日一齊度藍xx咁嘅名了

識做啦

每人俾一個字，改完名中，再對分

撚撚聲 唔好聽
下次叫蒼井空少

閪

100蚊幫我諗個好聽既名

雞

狗

度咩波
度下改咩名好過啦你地

鋼巴做埋比你 tg

傻

其實係若飛
我改紅若飛先

好聽

風記做野‼️

Ban

燚

瘋卓屎

不是若飛

咁我黃若飛

咁癲

牛年一定牛

唔洗啦，50蚊算咩錢，你拎去食好西

咁我 一定帽若飛

派果啲收到晒啦麻？

鋼巴

我呢？

算你識do

返到屋企就入一部分落612 多謝freestyle

收到！

收到了 多謝

姓張 都旺我 做埋你1000 tg

駛唔駛咁好服侍

係fd度聽返黎

真係好爛

10000-10000 =0

心想事成

你派曬，果條友唔見咗人

派曬

大哥又中

派上癮
俾咁多人奶鞋底好爽呢

改定張若飛先

咁今晚仲有冇得抽

咁就派曬一萬

轉名叫雷加利斯算

幾過癮

派完了？

應該改旺張蛇若飛

大家知唔知藍若飛個名邊度黎

下次努力

話左派一萬就派 一萬
叫人扮狗 汪完唔派果個你返屋企含撚啦

記唔記得我?

傻狗燚雞閪

知 google過

係呢個名了

miss 左

幾好

1003

公道

寫個服字俾你

彩風紀

型到

你成日中唔驚啦

錯晒，奶左鞋底嘅只有我。
但係奶左只得500
唔奶既就反而1000

所以奶定唔奶，自行決定

差唔多成年無見過你

1001都冇跳樓算

有仲想點，唔要拎番出黎，咪煩

你姓冗

長井！

波po 8連

懷疑比人block左 都冇人理me

s